（急求）攬炒團隊，請幫我們，寫信，集資，取消美國選舉！

正評=支持動議
負評=鬼

自推十連

又係你巴打

見圖

捉到一隻鬼

拉

pish

好多鬼（aka五毛）

😦十卜Ching

Ok

gchi🤯

急求ing

同志

我係波台狗😅

五毛咁哂account法

證明連登account已經可以無限開

我正評，並非負評（鬼）

評分結果顯示，大部分用戶似乎都唔想佢寫信
出現信心危機了